覺唔覺香港人做善事只係為左滿足自己

成日講話好心有好報 積福 講到尾咪又係為左自己 如果宜家係好肯定同你講人死如燈滅 唔會有輪迴 冇積福呢回事 我相信好多人唔會捐
(雖然我唔認同用積福呢樣野去叫人捐錢 但最終如果係幫到人 咁都叫有成效 但以下個樣野我真係接受唔到)

周未賣旗 咩狗屎垃圾機構都有人肯捐肯買
見到d中小學生幼稚園bb賣旗就懶係愛心爆發咁樣去買
完全冇留意個機構係咩 親中機構收完你地d捐款 再揸壓返香港人 有捐個d都係共犯

有d人話買旗少少錢唔好計 咁姐係根本你係求其做d野當做左善事就算 最終d錢係唔係真係幫到人 you don't care at all